---
title: 'Jornada 3: Globertorpes vs Transportes O.Toro'
date: '2023-11-09'
draft: false
summary: 'Crònica Transportes O.Toro'
---

## Crònica capis Transportes O.Toro Derrota 30-51

Partit que des del principi ens han superat físicament. Ells han encertat de 3 i han jugat molt bé dins.

Nosaltres hem fallat els triples i ha estat molt complicat entrar a la zona. La defensa 2-3 els ha parat una mica i hem aguantat. 
Hem millorat algo la mobilitat de pilota però no hem sapigut atacar la defensa en home. Hem de seguir millorant! 

# 1, 2, 3 TORPES!